反 反課金人士召集區(歡迎滴螺絲入黎挑機)

唔課金邊撚個得閒整game你玩

滴螺絲精選語錄:
1.反課金唔等於阻止你課金
2.虛擬既快感完左就無 我寧願用啲錢做其他野bla bla bla
3.唔好係度評論我既歌藝
4.唔好再講弱智仔

我明鞭你屍啊 快撚呢入黎